繼疤狗扮拜迷之後，到依家要淪落到扮皇迷J3連霸

到決賽又轉做猁迷

無恥到咩地步

你係扮拜迷定係雜種？

哥倫比亞唔撚得！？

隻爆閘賤種疤狗以為改個名就冇人知
墨爾本有乳

做得疤狗仲講咩尊嚴